［31-3-2020］股市直擊+波神信眾區

D74CDB!POPO

DJI 同油挾到痴左線

信念！！！！！！

你走啦

250 ah

D7PCBCPOPO

支拿pmi 真係笑9死

假到

come on Oil DB! gogogo

火材連棺材都唔撚洗啦
52,屌你老味
25信唔信得過我都要諗諗

係估唔到痴線到吹50+都夠膽死

DB!實戰倉

實戰理論

台🐶HO雷

高手話不多
如BC

ME直接開咪DIU

結完，跌!